東方昇呢條新片笑死我 武漢肺炎溝女語錄

一望到你已經初步有陽性反應

呈陽性反應

係得隔離果好得，其他嘛嘛

有條女好得

最尾除口罩嗰個

武漢推車

個阿嬸好撚high

睇到好老尷

agger

求ig

嬸嬸好得意

仲洪咁埋講野

酒精拖手液

無所謂啦，同靚女一齊隔離

變撚咗國家級任務

而家d笑片全部都係玩尷尬癌

個男朋友好得意

學波特王

男朋友好正

陽性反應好正

係幾靚 求IG

佢真係癲撚左
之前打上cs問客服姐姐夠唔夠m巾用

放開個女仔！

哈哈 條友都幾幽默 不過都係連登仔好笑d

佢個口罩應該好多口水

佢男朋友心諗

楊文蔚

簡稱精液

兩啖 thanks

已經比佢騎劫左

其實香港女仔都好玩得

真係幾靚

lm

呢個都OK

我對你有呈陽性反應
唔信嘅可以帶我返屋企臨床檢驗

東方昇已超越黃子華 成為首席搞笑高手

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

陽性反應 好好笑

真係香港最top 嘅搞笑藝人

好撚正

我未夠18歲架

香港首席諧星
屯門大媽同藍店個集笑死我

話佢28我都信

其實夠16就得架喇

差仔幾可愛

放開個女仔！
東方昇仲lam lam脷

屌，死狗公

呢句真係最高質
笑鳩左

Sorrrrrrry阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

同個呀姐講得出口呢個癲

就係因為同呀姐先夠膽講出口

睇睇佢個閪樣，再睇埋你username，笑撚到我仆街

昇哥玩得咁放

未夠18歲個女仔有啲似湯唯

有無機會有Vien2.0

爽

唔知呢

抽水

屌 more

哇條女好正

Ig 呢 btw係邊條女黎

個反應好似連狗->

話老尷個d唔知咩叫媾女

除口罩仲要咁近距離講野

ig

呢個係隔離個條女？

做乜鳩

好驚又變左vienn

陽性反應果個得

jm9

ig： hungrena

兩盒thx

佢有少少到雞

正咗

陽性反應
我經歷過這麼多，從沒有感到害怕過，大部分可控制，但這次我怕了

上面果個台妹黎, 唔多似

新會員？

巴基仔幾搞笑

有冇人覺得似今田美櫻

唔好搞人啦 下下放人ig上黎

條條女都拎隻手直接掩口
中招點算

想同個啊嬸做愛

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

邊條

條仔都好型

push

推巴打個reply

有啲似吳海欣 前幾届個落選港姐

我覺得有D似楊怡

ching係唔打得飛機多

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你個名,同張圖

個巴基仔好好笑

同東方昇幾襯喎

同時希望有更多大人家長加入
唔該

覺得條女有啲似姜濤

佢有碌9我就屌

係咪得我覺得條啡腸幾ok

兩啖

首背景音樂叫咩名醒唔起

大陸雞嚟

巴打，幫你推

放開個女仔!!

100毛如果冇咗佢
係咪摺得

似

好似唔係好似樣喎

根本唔同人 驗眼啦

仆街睇哂

今晚有feel打jj

訪問個樣靚過ig

個笑容同個鼻

真 ig個樣又假又閪
訪問一笑起上嚟勁甜幾正
btw佢條仔都幾正

行撚開啦，成日借啲意自己捧自己

ig D相唔掂

Ust南亞仔

咪用撩妹呢啲支那用語啦溝女咪溝女

Ig 執得太勁，我覺得片入面正啲

Ching有無原片？

何xx同學仔

我都係諗倒呢樣野awe撚左笑唔出

咩叫武漢推車

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

我係個巴基仔就拖番東女郎補番數

應該有拖埋手
不過無剪出黎

呢個台妹黎架喎